[砌機]{乜都唔識 求巴打指點迷津}budget:$12-13K 8700K 1070Ti

Budget:大約$12000-$13000
用途:唔駛諗文書 純打機 主要FPS Game

CPU:i7 8700K
雖然唔識玩超頻好似有啲嘥 但係$12000 8700K應該唔過分? $2700

Graphics Card:EVGA 1070Ti
台灣官網 未計運費 大約$4400
Amazon 計埋運費 大約$4100
Amazon二手 計埋運費 大約$3100
哩度係我諗得最耐嘅地方 求指教
之後出完2080會唔會再跌?
我係睇到userbenchmark 1070Ti 最好係 EVGA先咁揀 唔諗住上80

主機板 ~$1000
唔識揀 唔同板有咩分別? 要用Atx
Asus Strix b380好唔好?

RAM 16GB ~$1300?
完全唔明唔到牌子嘅RAM有咩分別
Adata16GB$1150 Trident16GB$1700
RAM係咪用最平就得?

SSD 256GB ~$500
咩牌子好? Samsung? Adata? Kingston?
HDD:Toshiba 3.5" SATA HDD 3TB $500
貴唔貴?

火牛:CM V550 Fully Modular $700
我又係唔識 550W應該夠用?6+2Pin可以當8pin插?
機箱:Fractal Design Define R5 $700 (Atx)
本來想用CM Masterbox Lite5 但係話散熱差 其實係咪唔駛買咁貴?

Windows 10 $930

另外想加個塔扇 最好有散熱又唔太嘈 ~$500

Total:$11930/$12930
(二手70Ti)(新70Ti 運費$400..)

$12-13K只係主機
我另外想買 $1180 Logitech G610+G403
Logitech is shitty I know but i think this is a great deal
想買1080p 144hz嘅mon 越平越好
但係好多平嘅都冇喇叭 雖然用電腦都會用heeadohone 但係冇headphone就冇聲感覺好奇怪 有冇巴打有好嘅mon推薦下?

evga 1080 $3800 amazon

等埋2070 2060 十月

AGGER
喺得外國買就最少都 evga 1080 1080 ti
尤其係依家個價都幾吸引

唔急嘅等埋9代intel再算

1. 買得8700k請配埋z板
2. 一手唔一定會跌 二手就會因為多人放雖然硬件嘢有新買新係常識
3. 板主要分成z板,h板,b板 之後再分size 唔同廠商用料唔同 另外邊度有b380
4. ram睇頻率(越高越好要睇返塊板最高支援幾多頻率) CL值(越低越好) 最重要係有冇RGB
5. SSD推薦Samsung 970 EVO / ADATA SX8200
6. 想爆炸就買CM 推薦RM650X
7. 塔散買貓頭鷹 / BE QUIET夠穩陣請開蓋

跟機一問
就出rtx同intel 9th gen
現在amazon個價減咗未？
定要等到十月先有得平？

Amazon warehouse
Like new仲值得博
Very good就

唔會寄張壞卡啩

唔超頻無需要出帶k既cpu
一般i7-8700已經好好

底板分別?
intel 8代cpu可以用四種唔同型號
h310入門/b360主流/h370比你幾個硬碟串埋玩RAID但好少人用/z370超頻專用
size就 atx/matx/itx
要超細機箱咪itx
要插兩張display card玩SLI/好多舊野要插咪atx
主流用家一部機一張display卡一至兩個harddisk咪matx
假如你budget無限asus>msi=giga>asrock
要平就掉轉排位就得

又推翻上頂......
想問有咩RAM推薦 8GB X2 DDR4 唔駛RGB
係咪Adata/Kingston 就ok

RAM一般都係終生保養
所以冇咩所謂
唔好買錯SODIMM或者ECC就得
你夠無聊既話可以逐個型號search CL值
注意intel 8代唔超頻只支援到2666Mhz